［ 英雄聯盟 ］LOL S8賽事討論區 #231

撐我大kt

唔出mundo用shen
應該有game3睇

SCORE仲要出埋卡蜜兒JG

funnel kaisa?

又嚟四保ruler lu

betty

100% kt 派膠係必然發生既事

KT會唔會出藍寶

Shen可以做sup

上場g1用血鬼輸
g2狗男女又輸
鬥士輸 ad輸

KT超進攻性
G.EGN相反,今場幾好睇

今個patch Betty會打中都唔出奇

btw Ruler Mid Kaisa

出廢老ambition應該輸

skt就算啦 成隊散沙

打超過30分鐘
GenG 好大機會贏
好似琴日skt 咁

自膠 記錯

做Ruler隻support
Fly打下路

老婆奴

ruler —死咪贏囉

ruler cs 有啲少

上一鋪SKTvsGriffin D人都係咁講

好似話如果係ruler就一早贏左添

呢隊kt

GenG 要首敗啦

7分半 3k gold lead

Smeb鬥士

kt味好快出黎,唔好咁心急

廢老

Score

score

對唔住我收返

哩D陣一定要壓倒性咁贏
-6都得
否則都好大機會比人comeback

ruler d cs

3保1 ruler 唔知carry唔carry到

根本完全養唔到

ruler最後係咪會賣埋打野刀???
無smite點應付kt偷開巴龍??

其實即係極端版既4保1

上星期歐洲有場早期隻kaisa死到仆街都反cup到

賣左把刀都可以smite架嘛

It is not KT

呢隊KT好陌生

GenG 唔多捱得到去後期

??? 唔係要有刀先重得
新手現左形tim

還我KT

唔駛㗎

Fly

GENG個下路野區變左KT屋企

唔係好遠琴日都有隊比kaisa反cup

扣閃

死硬 閃黎都無用

最好係25分前食到巴龍快快手完場

不過今場唔似得囉 好似拉唔開

20分鐘輸8k

點解安掌門要出黎雷

咁就6座塔

ruler咁叫hyper farm左啦?
同deft差唔多裝咁既

SKT

gg lu

睇黎無game3

GG

4保1

期待的kt味無出現

搵科加斯打smeb , 中期分推都推死你啦
On9 ban pick

E個play

後pick wo

GenG 有得攞都唔攞

呢場上路真係辛吉德好d
清晒d兵就完全分推唔到
唉 Haru呢

MATA靚開

KT呢啲虛火黎架姐

kt 2:0 gg

kt

銀河艦隊

KT 唔該KEEP住 贏埋SKT佢

講真
唔洗講uzi ruler
呢個陣比iboy teddy 個堆ad 一早就贏
死忠

大家都係四點
LCK已經打完兩場
LMS先啱啱開始第二場

呢隊KT唔係我識既KT

咁多選擇唔揀 , 拎隻科加斯先pick

唔係ban pick on9 係乜?

點解會揀未來市集

Ruler識撚玩後期大ad咩

Kt啪啪啪
Kt啪啪啪
Kt啪啪啪

我以為會pick mundo
我諗科加斯係用黎應付SHEN
點知最尾扔左去SUP

邊到睇

講真
唔洗講uzi ruler
呢個陣比iboy teddy 個堆ad 一早就贏

繼續堅持射手啦

謎之搶巴龍

ching好搶口 果位巴打係咪得罪左你

居然贏左
不過之後又會輸返

你望下KZ, 你都係玩返射手啦
唔好再魔鬥

Ban咗

Viper贏得太慢了

skt下游垃圾 不值一提

佢可以攞aatrox 都唔攞 又同skt 一樣

KT 上返去 正

推線既ad同ez事實上 佢係最好

其他真係未見過贏過
至少咁多季都未見過kog mow

viper>>>>>>>>>>>>>>>>ruler

閪如果打jg唔會輸cs啦掛

香港隊打得唔差

乜原來連GenG 都有haters
仲以為冇人理依隊野

自己果隊輸左俾佢咪唔中意囉

M17打緊ng場？

13分鐘爆中路兵營

同skt haters心理一樣啫 利申 撐grf

lm

關skt 咩事
此銀無銀

無人問你做咩自爆
btw我係三連霸hater skt D人我完全唔憎ok?

講事實就hate

Ambition 同 Cuvee都好欣賞
但Ruler pool細亦係事實
用中期ad穩定團戰贏

後期ad
除咗trist 同 cait可以穩住
其他以前都唔會用
用咗就成隊被滾爆

仲諗住呢個post最多係skt hater
個gen g hater係咪三連霸d fd黎

笑咗 此地無銀

不過今場kt bp正常過gen g好多
又冇kt味
好感動

支持者得我一位

理性分析ok呀，但有位巴打成日追住話人吹奏gen g啫

睇吓上個post
輸一場就俾人踩到地底泥咁

你都有開始有hater啦

依度係咁
輸一場就變垃圾架啦

講事實咋喎
你咪自己追下post囉

我認係ruler hater喎 踩親你地條尾呀？ 我撐skt嗰時呢度成班haters我都冇出聲啦

你前身邊個

Crown係咪無得出了

唔知呢 不過我冇嗰個三連霸咁高調 費時俾人吠skt狗啦

我都係 改左名炸

你要記住呢個只係常規賽
一到bo5 kt又會比false hope

屌 睇比賽啦 重係到skt

無左pawn子 d kt味少左好多

ucal一到關鍵位會pawn子上身

上個po #921

LMS仲係用緊射手

都冇人撚得掂
而且2個patch之後ad都番番黎

lck幾時先再出得番taliyah jg

唔講呢樣..

lms比賽真係打到好似ng咁..

lck都慢慢多返ad

原來亞運出左成績
u哥勁撚到
faker算唔算證明自己唔係毒瘤

Grex呢個patch未必贏到

夏季賽無人話過佢係

SKT一直都係上野最大問題

呢場出左啦,2018Crown出左場啦

辣個男人回來了

打jg輸cs

pawnpawn 刺客勁d

改完隊名勁左咁多既

還你西門

AHQ幾比幾依加
出左街

仲等緊
BP 都未開始

未打
好似係

閪打jg

可能同wolf 一樣

LMS AMBITION

AFS居然輸到咁

上藍染緊係啦

點解LMS開打前要廢up咁耐

4mk有街出

閃電狼擅抖未

準備比個榜尾球隊拎到成季唯一一勝未

使唔使首pick ez 蟲蟲呀

西門打野

AHQ轉型綜藝隊定反cup

今patch電狗都唔玩犽宿

如果電狗比ahq贏到一勝
ahq應該會勁足成季

這不是我熟悉的ROX

又放MUNDO

ahq唔夠人到咁
仲出緊西門

俾lpl買哂啦

AHQ唔可以打funnel
西門會漏兵

贏到fw我飛去台灣幫全隊含

唔知今場輸幾多個閪呢

Funnel安都得既
Pick到kaisa既話

返工唔得閒睇 AFs竟然輸

LMS咁遲開始都仲係8.11

無所謂啦
台伏本身都遲過人上8.12

其實睇唔明點解AHQ藍方要自ban夜曲

火龍

ziv 做嘜鳩

閪打jg輸緊一個閪

西門唔識玩...

刺客起家都唔識玩?

點解JG可以輸兩個閪

Moojin:karsa直傳

今場有冇機會挑戰612紀錄

難啲 大技吸一吸singed都一半

ROX果邊係咩換線黎

雷夫 扑頭仔都合理既

4個閪

想睇閪玩yi

又話wako好廢既

虛火黎姐 spring split嗰陣一開始隻ryze咪又係威係勢
之後收曬皮啦

咁睇黎AHQ今季都係玩完

uzi vayne

拎MUNDO都輸

要換教練了

得操作

AFS搞乜鬼

AFs搞咩

SKT一定打唔贏HLE

ad kaisa

都幾似spring
Rox 偶爾贏強隊
AFS 偶爾輸弱隊

又玩長征大逃亡

吓 自爆?

kr throw

全部都唔死

反cup

AFS

咁都反CUP到

收咗錢特登輸咁
差半分鐘都唔等埋巴龍完先
又有兩個tp
有乜理由咁打

打base果波打左人先可能贏到

仲要掉隻Darius 返嚟拉人 痴線

小夜夜有新腳你敢信?

真人換路

養閪戰術

Uzi vayne

AHQ 3個smite

閪贏兵

咁養重輸

西門贏兩個閪 邊個仲敢反

有生之年見到閪贏咁多CS

點解SKT唔搵牙blank試呢個陣

冇腦英蒙多

AHQ營運失敗

而家ggc台連播replay之前都要賣一秒廣告 係咪咁等錢洗呀

Wa 竟然反cup

好笑過na

蒙多癲到

an

ahq 閪好心就退休la
又上黎賣笑

AHQ笑死人
albis草人唔識跳
雙重擊+努努重輸

轉台睇RNG算
AHQ今季會唔會又衝擊升降賽

好聽咪飛斯本人
難聽咪單英撚囉

放心你重有升級賽嘅好朋友afo

請問邊度有得睇

又係蒙多玩曬

巴龍: 你地不如打死我啦

HLE

紙老虎

HLE同griffth

HLE:不了

SKT依家仲有邊隊可能打得贏？
JAG BBQ?

我相信KT會送溫暖

應該得BBQ
teddy正正常常玩AD唔見得SKT有機會

最後都係輸 有無人話我知AFs發生乜事 3場都打逆風

依家酒桶興翻出AP?

無他, AFs 總有幾場送吓咁
上季都係咁

係

早前buff左
2技減傷食更多魔攻係數

我發現香港同中韓台打經濟大多都只係差5k到 差距唔大

唔該哂您

原來unified 對中國果2場都打成隊40% , 46% damage
但係對面既uzi 有場打成隊49%damage

贏錢都throw back

唔怪得Toyz嘔血

有無巴打打彈性? 暫時白金
-1個, 打咩位都得

利申：打緊小號

有一場u仔成10殺up贏緊幾k都輸
應該又係hka式巴龍throw

EU乜鳩都funnel 連lucian都養

次次見到kakao都笑到停唔到 不如轉行去做諧星啦

中場無野做睇左陣eu
乜大快活個隊友廢成咁

個對手*

等緊RR SKT 輸比M17

時間根本唔夠夾

好彩鐘共無夾硬插手

唔係實hka

tsm

係咪燈神又出聲支持

海燈呢排潛咗水？？

C9

依隊C9 唔係一般既廢
三火龍經濟lead 但都輸兩個team fight 俾人反cup
最後想鬥快拆base 但又慢過人 輸埋

韓仔打tiebreaker兩場贏哂

#NOTMYC9

有廢keith=打少隻

贏到隊廢C9都咁開心
不過C9又係抵撚死

有埋金膠水

禾好滾動
今日skt 終於拎第一勝

未來人

唔知拎第一勝個訪問會講咩呢

打jag都輸 可以準備打升降賽

Stk執柒左佢算啦

繼續蠍王

開花真心慘 明明都叫贏過一場

skt今場都唔贏係咪差唔多擺低

89大戰

終於換左肥仔wolf

faker應該打爆到disgrace既

大家比d 信心skt
skt 呢個lv 打jag 廢隊點會輸

打少個喎

其實我覺得出wolf打jg應該都勁過牙blank

SKT繼續輸呀唔該

唉

唔驚jag pick funnel咩

又放ire yasuo
唔驚而家既faker

又睇穿kkoma唔會pick

有蒙多打SKT J咩

A柒JG

faker aatrox?

Shen jg?

人地放ire都唔幫faker拎

睇唔透 出射手點解唔幫小花搶ire

Funnel Bang??????????

好難捉摸呀

乜9呀

咩撚野陣黎

下？

哇咩料

好亂呀

Bang+Blank連線

skt???

funnel xayah?

攞aatrox 唔ban mundo 做乜9

姐係faker ad ？

我估BANG應該打中 FAKER去下路

blank銳空
識唔識用架

搵blank打sup都叫一個好選擇嘅
起碼唔會成場無重撃先

Blank識玩姦夫？

Blank用rakan唔慌有好嘢

都啱嘅
只要牙blank唔撚搞事
應該贏到jag嘅

咁難估咩 bang走中faker下路

blank rakan

Faker夾Effort下路

話就話都要睇用家
但係我都係覺得skt bp on99
係咪睇完尋日康sir隻傻鳩mundo比aatrox屌打覺得自己搞得掂

養唔養得起bang呀

今日skt 好似痴尻咗線

但要佢玩開戰sup

輸到癲咗

好大陣輸味

bang唔洗對線好似會勁啲掛

公道d講 牙blank隻綠色廢物spring playoff個陣都跳得唔差

呢個batch真係完全唔識睇
以前都叫睇得明個陣

skt可能放棄左叫bang練英
直接換線好過

豪賭雙c

點解唔出WOLF 應該玩得好過BLANK啦

話時話點解塔莉亞唔可以帶smite?!

應該係之前輸比四保一陣,Grf玩kaisa先諗到會咁玩

咁先有驚喜
係差在驚多d定喜多d

咁咪比人知你雙Support Funnel囉
今場ban phase2比對面ban Skarner+Trundle

faker真係咩都玩得

echo fox有場taliyah jg bug左crash game
riot講法係下個patch先有得用番

講真尋日g2 funnel lucian 我都覺得已經痴咗線
funnel xyxah..
funnel kaisa 就話。

之前已經出過重撃kaisa

wolf而家個問題成日想開,但係隊友就成日都跟唔上

至少喺3support情況下Kaisa真係養到逆風1v5
Xayah?

唔覺佢rakan有zac一半

之前WOLF都有去打JG 未必咁易估到

分板轉番shen去底得唔得,有d難睇
呢個版都幾麻煩d工作人員

funnel tier 1: 死歌 kaisa
tier 2:Lucian
xayah tier 幾？

Xayah玩爆擊裝,有裝嘅Xayah都係好痛
但呢個版爆擊裝太貴所以冇咩機會上場

屌 LMS呢隻唔好睇就要叉燒講 放下場講都唔得

yi呢

狗男女加埋而家既ad都算tier 1 掛,只不過出anvi4時間有d遲
養起可能都有得打掛

Stk竟然前期贏營運

8.11 Funnel死歌已經冇機會出場 唔比用重擊

T1: KaisaBraum > MATA > Kaisa配其他

呢個版ad領先緊就無咁廢
係同lv ad變廢姐

最obvious 反而唔記得咗

打 GRF game 1 夠係 最尾

btw諗起尋日閪隻死歌
好似係唯一可以能閪唔輸CS既方法

yi應該係god tier

節奏都幾快,咁快就一龍一河蟹老母

FAKER

Faker

唔洗牙blank打jg 生猛番d

Shen + Taliyah 支援強到

今次唔會被反杯啦掛

JAG jg好撚廢

想問一問係咪唔可以Effort同Wolf同時上場?

umti一樣都係廢

jag懵下懵咁

可以 之前wolf打jg

一來可以養bang 又唔洗比bang對線

SKT 隻sup幾勁 新人黎?

牙blank睇黎好快要繼承crown子既意志
玩press r+flash開戰英

應該唔係
Huni同西門都有打過Jungle

應該唔係,之前比wolf打JG都好似係Effort做support

係
洗碗練習生

今次有ad應該唔會掛

huni能打五路

huni: this is my patch

blank sup

blank呢下都擊飛唔到tahn

jag 成team coordination 仲tm話soloq

Blank係咪空技

反應慢人一拍

如果係問心結就係blossom wolf

係喎，你講一講又醒返起
我仲係到諗咁點解唔上Wolf做Rakan

132

心理戰

612>132

bang 今次cs 好翻啲 應該沒問題

有得比牙blank插眼生猛哂

JAG唔試出呢啲陣養teddy嘅
反正一直都係等佢carry架啦

Cs好難會唔好喎

faker咁多cs既

jag 個jg 散步仲勁話小花

其實幾岩既 牙blank話曬係視野型jg

Jag真係好廢

First Pick Taliyah等對面以為打正常EU流
再pick狗男女正常下路組合 (Non-Funnel)
引對面phase2 雙ban Jungle (Skarner+Trundle)
最後Last Pick Shen 成功BP撚狗

support jungle who control vision

感動係skt 終於識攞 aatrox

bang身裝有冇解說

未嬴就已經講定撚狗 轉頭反CUP就

又pick darius既話 泰仔會想喊

banpick撚狗啫....

第一場應該用奇招贏咗
第二場唔知得唔得

jag 呢隊真係廢到喊

jag 點撚樣呀

JAG摺撚咗佢算啦
廢到

而家先諗住拎番條火龍

咁又係既，嬴左ban pick輸左場game講咩都冇用

又真人換線

如果係花生既話 對面會以為Taliyah係jg
不過牙blank邊會識玩

一齊退比faker 開wall 食火龍

依家無得pick taliyah 帶smite呀ching

唔係話唔比Taliyah帶重擊咩,而家改返啦

Skt是咪同季後賽say bye

Taliyah jg

痛撚到

SKT IS BACK!!!

點解JAG可以咁廢 成場好似比人當狗咁撚

先打到round 1 第5場 邊有咁快知

Teddy根本要玩番射手
佢玩血鬼完全無作用

4連敗之後back有7用

招大

豬女招大

kakao

屌你老味 今晚lms頂上決戰
grex vs hka

點解會唔畀帶smite

back to s4

好似精英班同六班馬跑咁

lck 好似jag 呢d 唔開戰磨到天荒地老嘅隊收皮就岩
個meta 撚到好多low tier lck 隊

ON9 FREE ELO

skt t1終於贏

會crash game

呢個版Taliyah帶重擊有bug好似話會整到隻game唔知做乜尻

SKT T1終於贏一場

Teddy都幾灰 faker一波就差唔多秒佢

Faker首勝...

明眼人都睇得出牙blank 既震攝力

有幾可見skt唔打交靠營運贏

faker笑了

blank

Faker笑得好開心

faker 居然笑

牙blank終於搵到佢既歸屬

整到個server cpu overload 全部人disconnect
rito

faker笑

jag成場都無開過戰就輸左

bang同小花都笑得好開心

打垃圾隊咪贏到

umti 都唔係好好多架咋

skt 笑成咁
因為終於搵到個位放blank

廢到笑

有冇人知點解最後打完要影相既?

有 不過係比人開 連人地食巴龍都唔知

bang笑得好淫賤

笑得咁開心 唔講以為贏左s8

其實skt上季已經係靠運營打
實力一直唔太夠打

證明??

比SKT自己團隊分析？

屌 忍唔住上水屌教練組
上咩撚野KaKAO 由佢未上場之前已經講緊佢垃圾 死都要上
唔想贏就咪撚贏啦JAG

Lck都幾柒 榜首係一隊升班馬 雖然未打最勁果幾隊

小花笑得好開心

應該比官方自己記錄

豬女廢撚到笑,對面狗男女咁樣玩,
自己中路irelia,應該前期搵佢地出黎試下打啦
Xayah未肥前應該唔夠鬥士打

對上一次笑到咁好似係上年贏MSI

主要係對呢個patch嘅理解最勁係長頸鹿

jag除左teddy其他咪一樣係垃圾

證明LCK真係頂級既聯賽

任你講 反正我係睇kakao唔順眼

lck bbq 同jag 我諗na ggs 都輕鬆屌打佢地

Skt 贏左都係咁話
funnel strategy好撚無聊

其實
人地唔係長頸鹿

想問比賽係咪冇限一定出1個TOP 一個JG ETC..
剩係求其掉五條友出嚟就得
見effort係JG位 但又做返SUP嘢
但點解佢又要同BLANK掉轉位坐

番射手patch jag其實唔差
係呢個patch機長舉唔到重先搞成咁

佢地其實pick咩都唔會差得去邊
個人技術勁

agger 仲要無後期

blank換wolf玩eu流 再次撚狗
係就好

finally skt終於拎到首勝

Skt要全勝再望其他人派膠先入到po

原本果隻JG好似都係成日行去送

唔通好似LMS 咁年年都係同一隊冠軍就係最頂級聯賽咩

先game1
skt t2夠嬴game1 之後

eu流不嬲唔係規定
只係以前最有效率嘅打法

都好過成場farm之後用一次r又miss掛

我信SKT會2:0直落JAG

jag一直都妹到咁上下等teddy舉重
無得妹真係好傷

SKT贏JAG同BBQ
其他輸曬就2-7

但啲選手坐位呢 記得世界賽好似有唔知邊度傷咗
換個唔係打果個位既上去 要申請
礦工同effort掉轉位坐又有咩意思

成個season係咪每隊打2場就完

岩岩改meta個陣teddy直播話自己noob 求solo q隊友玩ad位比佢玩support

分2 round
每一round 打每隊一次 bo3
總共每隊打18場

個位風水唔好

JT

世界賽報得6個人
其中有個去唔到換人代
咪要申請

JT 連AFS廢隊都打唔贏

制服誘惑

應該話冇左yo
Afo勁番先arm

604

604傷 好波

新紀錄

PAPA : 604

超越左612
有604出現

感動既係 blank dmg 高過effort

豬女604
超越612blank嘅男人

仲未超越到IG KID

blank子個紀錄

小v呢個版未gg

SKT贏左場PAPA就幫FAKER打到出哂精

Oh! Six o four！

Faker參戰率100%

OK 無理解錯 姐係至少過左一round先初步睇到playoff名單啦

終於有人廢過牙blank

搶隻kaisa幫teddy玩funnel好過啦

LIV咁都收唔到頭

Lms真係好好笑

YO件垃圾真係

點睇都冇可能全勝

2016 世界賽
IMAY 無法避免去打support果場wor
唔係搵第7個人嚟
定果場係唔洗申請

愛因斯坦痛到

牙blank要證明自己了

感動既係
Thal仔終於用Aatrox

又蠍子

蠍子

蠍王

Afo脫不了派膠

仲出蠍子 救命呀

skt 識ban mundo 啦

咁耐邊個會記得

垃圾afro 二隊贏左 照出一隊d人

蠍子多數輸

又蠍子王
SKT係咪屎忽痕

換左個教練好好架啦

唔係嘉文已經好好

faker galio

Faker又要Galio carry隊友

垃圾既係教練

又蝎子
已輸

nova個樣咁似clown

暫時未贏過

睇黎應該有game3睇

Clown係咪退左休

今場SKT得EZ比ZOE打會痛又有BRAUM保
今場實食無痴牙

aatrox等左2年幾終於威返上到賽場
riot又改 改你老母咩

ZOE肥起左打SKT全隊都應該痛喎

breaker 正常左？

對牙blank咁有信心

其實呢隻野唔明點解要改
solo q 明明好勁

又燈

牙blank玩蠍子 唔燈都輸啦

因為佢個rework schedule係早過征服者出世

就係依家呢隻野太霸道
上路無做錯任何野都會比呢隻野單殺

blank蝕左個buff lu

只要有征服者,兜口兜面開大就可以打死人

blank 又翻黎

屌 牙blank真係好廢

nerf 左佢唔得咩

真係覺得LMS 好垃圾
二隊贏一隊 但又換返一隊人去二隊繼續打
on 9

升降賽王者afo

epic笑死人

停你老母咩又

jag套學生制服其實都幾正

monitor issue???! 乜鳩野

Epic做咩9

因為佢沉左廢左好耐好耐
以前門檻好高 但係打擊感好撚好
特別以前q同紫w都要消耗hp打
改完被動同w之後根本打上打jg都好好用
出埋征服者更加變埋tier1
而家改到成隻笨重豬閪咁

LMS

係佢未撚上賽場個陣已經定左佢同akali都要rework

afr 有妹子

最柒係佢
Skt件t正好多

會俾人炒嘅play

感覺叉燒有啲燥

bang d cs做乜事

effort竟然彈走

JAG廢撚到

咁開啊

ZOE都冇魔仲入去打乜春

屌,teddy下面對線贏幾多都無用la

點解faker無大 jag都會打輸

乜鬼嘢團戰嚟

原來無魔

羊冇大ZOE冇魔，根本冇得打

BANG空大?

Thal真係唔多掂

Blank廢到喊

牙blank最後死個下好有親切感

我睇緊d乜

牙blank證明自己一路如一

呢下係咪faker撞番去既鑊？

屌 我寧願睇開花亂打多好過睇blank 咩多做唔到

一玩番正常comp jag 就會拖到70幾分鐘skt 就會累到輸

咁都有得屌blank 唔係救faker佢洗死

我睇緊d咩

diu
jag隻sup都係廢
又空技

好亂 umti一開始入去做乜鳩

SKT變左隊垃圾

KAKAO同UMTI 一齊鬥廢....

又係UmTi

又係Umit

飛機隊隻JG又送喇

LMS好似仲好睇過LCK
2隊廢隊唔會一面倒...

無左wolf bang係咪無咁大壓力

好似唔係好關事，bang最近練習量好高，前個排好似沖到上ranking第四。

thal比隻坦追住黎打

你係咪無睇前幾場佢隻ez

umtic

第四次

umti

我覺得呢場都仲係麻麻地

Umti雷撚到仆街

自己困住自己

fofo 個髮型好柒
唔明台仔點解好鍾意剪成咁

Faker真係好勁

faker 隻gailo 係GOOD PICK W開戰又得擋ZOE招又得

有jag既場真係好妹

佢2條友唔知幾耐無雙排rank
可能已經對到厭

佢地既特色打法 拖字訣

佢隻galio唔知點解好似特別坦咁

2火2土點輸啊

Thal仔做緊乜

faker galio 真係好正
不過thal

菜雞互啄

呢隊SKT廢到

faker:好重呀

jin air笑撚死人咩

支援又慢，入場又柒，差少少被動都打唔出，最後都係死搵

Thal仔成日打打下好似lag機咁疾下疾下

thal

thal唔入黎既話blank同faker死左啦？

jag比teddy拎番射手真係正常番好多

mountaian都o無條,憑咩偷開

skt 啲buff 咁都推唔入就死得

入場冇打過輸出咁

thal玩到隻op英好平衡

effort又唔扣盾擋ornn大

TEDDY真係好勁

唔可以睇小jag係妹方面既能力

呢一下擋左

teddy真係jag救世主

Faker隻galio點解又坦又痛

SKT打隊垃圾都打得咁辛苦

呢下無擋就g了

Teddy真係陰鳩工

2buff 推得2座塔

小V 玩吸血鬼

領先10k應該係假既
大家半斤八兩 真係89大戰

嬴左場交，輸左個家

公子獻頭

唔知點解我覺得jag 會反cup

妹到40min 雙c經濟唔會差好多

JAG最叻妹下妹下打疲勞戰
SKT 2火2土都推唔到收得皮LA..

SKT終於贏

沒doublr buff 完全推唔入

double

有D似之前創時間最長個場

多人成萬都打唔入去

拖到最尾ornn買裝有著數

faker 捱咗幾耐

輸10K都打到咁

個鐘用得好靚

點解牙blank仲係滿血

Thal仔終於型返次
雖然都仲係睇得出佢唔係好識用隻英

blank想賣thal

faker勁到

贏10k都打唔贏 廢到

SKT咁都55波 執左佢啦

今次skt唔知要幾多條巴龍先推到上去

1萬蚊 5條龍
打到均勢咁

因為faker同bang食哂傷

點解FAKER隻galio又坦又痛

teddy呢個團唔衝入去覺得會贏,可惜

佢打到bang 死撚咗

岩岩下路高地個波 差d熔左隻ornn
好撚on9

完了吧

jag blank vs skt umti

Effort擋得靚

唔衝入去bang唔會死啦 應該直接拉到尾

黑人後期始終唔夠力

banner

SKT T1終於贏

umti真係好廢

贏左唔識笑 覺得SKT好可憐

打榜尾終於贏

呢隊垃圾SKT真係見曬底
贏10k都打到55波

faker朋友隊

打隊垃圾用成47分鐘

SKT 要comeback了

SKT先係榜尾wor

如果JAG有個正常D既JG
SKT可能比人逆轉左

同牙blank打個和
牙blank team fight成日都走埋一二面唔打vs umti飛入去送

護級大戰先贏一仗

交換兩隊jg打會點

Bengi Poohmandu

bengi

當升降賽咁打

後日仲要打kt 點打

bengi 肯落場未

KT會送溫暖

私家雞

其實可能會好d
umti鳩飛入去skt會follow到
牙blank可以陪jag其他人妹下妹下teamfight都唔打

KT心諗：原來有隊陣KT味仲勁過我地

恐怖既SKT返左黎了

依家呢隊skt仲有kt味過kt

打隊咁廢嘅都high 成咁

faker仲高傷過bang

faker最高傷 重撚到

想睇埋坦傷

faker galio 萬歲

thal仔低傷過對面隻ornn

又舉重

faker幾耐冇INTERVIEW

one man team

double mvp

用厄薩斯咁低傷

次次入場即中cc 溶化

小花又有番當年s7世界賽拎galio舉重既節奏

係時候又nerf galio

Faker 轉隊算啦

牙blank都有得interview

佢人工好高 死都唔走

佢啲入場唔係有加里歐幫根本係自殺
招跳成場中左有冇3次

wolf 0% win rate 搵到戰犯了

唔係話簽左長約咩?

小花就快由ryze本人轉職做galio本人

skt限制住faker

blank 都有得interview??

今日BLANK仔算係咁. 少左無乜派膠

佢全家都係skt電信個到做
佢無理由自己走

SKT 幫埋佢老豆老母搵工 鎖死左FAKER

小V

老仲有豆老母份sk Telecom工

真係父/母憑子貴

Thal咁廢
唔知會點俾smeb屠呢

jt 做嘜鳩呀

j味既野

個場真係超多女

Lms啲水平重低過春季個時

據媒體報導，faker承認SKT開出的合同已經好到讓faker無法拒絕，甚至連帶Faker家人的工作也已經安排妥當，SKT俱樂部給予Faker終身工資福利，Faker父母也已經和SKT通訊社堅定了工作協議，以後faker退役也不會影響到父母工作，這就意味著，faker於情於理在退役前都不可能離開SKT戰隊

你望下一邊breaker 一邊epic 都正選

SKT 無左花生同Huni真係變左下遊隊
領先10k 咁多條龍都close唔到game

同人鬥妹

左手個陣咁好開都會輸

搵唔到第二個MaRin，起碼都搵第二個Duke啦

咁公道啲講 上年花生爆炸都係blank學長出黎救世既 係佢今年唔知jm9姐

Skt=faker
佢轉隊我想像唔到班韓國人d輿論會點

哇屌LMS 睇到笑撚死

小V依個死法何其壯觀

唔關事 s6個版上路都係大男 相對無咁重要
duke先顯得問題無咁大

揀用Huni就真係下遊隊啦
明明本身係world champion

LMS膠撚到

好好笑
蒙多滿血唔追埋佢

依家咪下游隊囉 駛乜huni

你自己打完呢句唔會想笑架咩

ching 識野
skt 贏得太多 world champ 呢d垃圾都唔care 了
而家要降班拎埋次級冠軍
統一LOL

blank本身廢 加埋8.11影響bang又唔識玩meta ad
兩條友champ pool narrow令到戰術限制 個人實力都難以補救

SKT comeback POGGERS

個人真係唔鍾意lms 既做法
上一場早完下一場就早開始

睇下煎air咩成績先

HKA ERRSU 係邊撚個

啱呀,用Huni拎得個世界亞軍,緊係唔用佢啦
今年世界賽都唔出,唔洗煩

ikssu去左hka

Grex冇toyz會唔會死

前jag上路 上年年尾退左役 去投資bit coin 之後又出返黎打

直接出wuji

投資bitcoin
唔怪得出番黎

還我TABE
屌你老母

IBOY

屌呀 cyo 做賽評 即mute

岩岩叉燒好撚好笑

我係時候表演

hka 上路同中路乜水

點解仲有數一數二

是但啦 之前d韓仔都唔識架啦

Cuzz開季係咁輸睇黎又要雪到季尾

最廢個個唔換 定真係冇人換

HKA明明邊個廢就炒邊個 點解呢條友可以留到咁耐

上路好似話係之前係LCK打過JAG個個IKKSU?

如果係既 佢幾勁 講真 由Afs個陣都好搶眼

哇

唔撚係掛

baybay

夏季冇鍾培生排名睇

點解pk無被動

唔算真係超勁
但就真係好勇 唔會怯 敢打輸出

上路本身係真係有料到 中路就唔知乜水

要條bar滿咗先有

Pk肥對面就gg

夏之HKA

e隊係hka

hka

HKA 上中

起飛

Jax頂到喎 咁Jax肥都係GG

換教練加換d人就唔同晒

ahq 蟹老味，識做啦

踢走wako 同domo啦

Stitch 呢個patch應該幾大鑊

鍾仔終於買岩人

今場應該係baybay同數一數二鬥派膠

睇定啲先
多數換完人一定贏返鋪先

NA隊屍狗另計

wuji Q完一下先R

U仔呢個版本真係爽 會出法師打下 本身自己main中路

Stitch死硬

等睇C9翻版

做乜鳩放火龍

bbq梯形dmg

ignar 你轉會吧啦

Wuji暈唔到人

HKA

比賽練英

風向亂到

捉隻最唔應該捉果隻...

ol79

ikksu unified

HKA又變KRA

屌

呢隊hka醒神番咁多

baybay問題都好大...

捉錯人

但隻jg都仲係咁廢

邊有捉錯 似係接技唔啱冇CC到死

鍾生又買到高質泡仔

贏左GRX會唔會另外有獎金分

真貨斯咪達

unified心諗 上中路終於唔雷
隻jg都係廢到喊-

grex睇黎適應問題好大下

TABE = 毒瘤?

終於有隊友

GEAR =毒瘤

係lms換唔換jg都冇所謂啦
最緊要係carry位

教練唔係蟲王sen咩 又換左？

最大毒瘤

TOYZ直播話佢管選手生活

再將大醬變成MMD HKA 版

vlad輸出得828

ahq幾時換走DOMO 同WAKO

數一數二係香港人定台仔黎？

kz 總監

台仔

留名睇下場出candy

好靚仔

HKA 又關TOYZ事..?

我見魔方話佢香港人
wiki又話佢台仔

定我記錯SEN係GRX??

個圈有幾大
有幾難收到風

有觀眾問佢點睇sen

Grex 式throw game

HKA乜撚野溝通

lms洗鬼溝通咩
淨係打線上優勢都夠贏

睇下grex拎唔拎到今個meta嘅野就知行到幾遠

LMS個BP音樂
係好EPIC但好唔夾,上一季好聽D

828 DMG 屌

今日LCK鬥輸出低？

BTW 今季TOYZ唔做BP?

唔做
升左做總監

點解又蠍子呀
都唔係meta

Grex重出射手
我屌

史迪仔嘜比賽都唔使打都練唔切新英咁

BAYBAY

baybay 閃

baybay亞運膨脹

baybay打咩撚野

亞運帶住baybay都打到咁

今季HKA食左春藥?

bbq 代表skin

ikksu隻伯伯三隻戒指

數一數二瘋狂做野

中路唔係洗線廢老先至重點

有冇諗過係出陳冠廷唔係baybay

支狗唔肯放人，有karsa嘅話台仔真係有得爭下
rng放哂mlxg uzi ming又唔比karsa走

唔係話冇報酬
karsa唔想番去打咩

6V4

hka今晚係咪有bouns分

隻中路好勁

數一數二

隻lb

BAYBAY有乜用?

wuji兩場都食撚左屎

打野完全冇作用 中路可以點玩
HKA打野6/2/6

HKA巴龍經濟正數

屌打

有冇諗過戰績都出咗了

HKA spring split係藏招咋

morning係有出到一半WO..
贏中國個場都係出morning

都係個句 支那係國家要人 根本無得唔放
台灣憑咩要rng放先..錢又rng俾

仲未計由karsa角度出發
代表台灣贏左中國 肯定俾支那仔屌到ON9 笑佢25仔
代表台灣輸俾中國 又俾台仔屌到ON9

分分鐘karsa自己都唔想左右為難啦

Grex仲點出國呢

唔敢再反hka了

wuji兩場都唔知打乜鳩

有場羸韓都係出baybay

唔熟隻英
特別係ire

練角feel

PK:好撚重呀

LCK下星期二同四4場都咁撚正

hka果2隻韓仔勁撚到

鐘共終於買岩人

生可可

雖然唔鐘意鐘共但UNIFIED終於唔洗舉重真係好感動

其實HKA先最有香港味既隊
起碼有2件香港人下路先
但係見到PK咁

問(Blank)：第一場比賽如何呢？

Blank:因為可以一直跟著中路遊走所以心情上是比較輕鬆的，因為我練習了很多輔助英雄
，所以沒問題的。

下場應該會見到candy上黎打下路

HKA is th best

BEST你老母

好想睇HKA 收果隊MAD 皮

HKA > GREX

輸出位都可以得828 咁612jg都唔係好差姐

你唔係toyz死忠咩

best in the west 比人單殺3次

TSM下路

Olleh morg 太癲

屍狗又柒一場

其實擒日第1場打到咁

第2場就應該要換CANDY上黎

TSM同C9

擒你老母閪

Faker : "Jin Air Greenwings is a bottom tier team, but so is SKT, so we really had to win this match. This victory feels like the beginning of hope for this Summer Split."

預祝世界賽無SKT份

希望越大 失望越大

C9真係好柒,仲要係cody done carry

唔明菲歐拉仲要推埋高地塔做乜鳩
明知無佢係到贏唔到團
搞到有tp都唔敢傳

AFs GenG KT KZ keep住贏skt
Gri MVP又贏既話
季後賽都未必打到

關鍵時候既kt=shit

好想快d睇skt kt 唔知邊隊賣笑呢

一隊 二隊都冇Untara份
係咪已經淪落到以前SKY咁樣

其實Untara係CJ個陣已經唔多掂

當時係CJ, SKY都仲好佢少少

都唔知點解SKT要佢...

其實頭四隊就梗
SKT係爭做第五 入playoff 啫

第五比Grf算啦

點解你地咁樂觀SKT可以入PLAYOFF....

明明上野都咁慘....

Jg大洞

C9 Keith #feelsbadman

依家隊SKT贏10k都end唔到game
仲要同jag 55波，俾griffin 反cup
但呢個patch本身係玩滾雪球，好難反cup
所以SKT都係算9數啦今年

同無分析無分別

Q：META 在 8.11 版本有了劇烈的改變。你認為這樣的改變是好的，或是對職業
選手來說有些殘酷呢？

Faker：對職業選手 － 尤其是 ADC 選手來說會過得很痛苦。但我認為這對英雄
聯盟來說是好的，因為現在這樣更像是戰略遊戲，而不是對線遊戲。
（it seems more like a strategy game than a laning game now.）

Q：你最近常常打其他的位置，而不是 MID 呢。

Faker：我玩的英雄都是我很熟悉的，而且我本來就常在 Solo Que 玩不同位置，
所以這也沒什麼。我永遠都能打不同的位置，所以我認為我能準備許多套
不同的策略。

Q：在現今的 META 改變後，直到選角全部鎖定，都很難去預測哪個英雄走哪路。
SKT 是如何決定由誰去玩哪個英雄？

Faker：我覺得最大的重點是選手對該名英雄有多好的操作技巧。我們的教練不會
直接下令由誰去玩哪個英雄，而是我們討論由誰玩哪個英雄。我想我們會
繼續以"操作技巧"來決定誰玩哪個英雄。

blank尋日打rakan係咪小花比order

「所以SKT現在需要的是甚麼？」
「勝利 是勝利」

未決定正選呢樣野又講得幾有道理既

其實C9點解要呢三件垃圾？

話正選個3位無鬥心 但心諗北美區想要咩鬥心

韓仔教練心態係唔同

好撚期待聽日
睇下KT點屠隻公廁雞

D眼光都唔同

掛住玩cosplay

相反ahq

有冇手足打單雙 彈性 利申金牌

而家真係最好睇 , 冇咩邊隻英屈機到完全唔放得冇機會玩

大家bp 都要玩組合 , 但又冇邊個組合屈到pick 左一定嬴

藍神

今年支持skt , 終於唔洗睇佢d 十年一日既打法

唔怪得輸到甩褲啦

作為觀眾 , 又冇特別邊隊既super fans , 緊係支持俾到新鮮感隊 , 今年係skt

其實上年有huni 個時我都ok , 上路識玩多d 英

變相中下jg 都可以轉陣 , 後段轉左unlala 就不了

wc 拎第二可惜d

MOLAMOLA

ahq 都係 , 雖然俾你地屌

但佢地起碼叫諗到方法解決西門對線輸既問題

都算有d 野俾觀眾睇

終於搵到skt輸嘅主因
世界盃有冇啲心水，要靠你發達

咁skt 今年都唔會好成績架啦

成隊都係慢熱 , 如果成個版本穩定唔改得咁密都ok

faker 叫好好 , 淨係bang 玩下路法師唔叻已經好麻煩

但riot 而家個個月都大改 , 除非好似之前試陣咁 , 成隊人換晒

我屌你老味呀

肥仔 , 今年kt 勁呀

Goodbye kt

時間線都未搞清楚
係夏季上肥閪輸到仆街先轉untara上
個陣佢長期韓服頭10 上佢skt先贏返
今年佢狂卡大師咪負作用囉

準備kt 大戰

…… 走呀你

關咩事 , 純粹我自己既喜愛程度

上年summer 個時一定係unlala 打得好d 先出佢

同埋個時上路都唔係一定要鬥士

玩抗壓出unlala 一定好過huni 啦

但我鐘意睇huni 出傑西個d 同人鬥片

點會呀 , 新個兩件好勁wo

入playoff 冇難道

最大既KT hater

唔通今日skt有得贏

藍神出手打救skt

前年藍神
上年海燈
今年藍神加海燈
ok

睇黎skt要贏喇

kz打grf 好睇d

春季冠軍 vs 升班黑馬

鏡爪

魔狼狂熱 (W)

．【新增】被動：當鏡爪移動或普攻的時候會累積獵人之力，當累積至 100 的時候，下次
普攻會依照神羊的已失去生命多寡吸取最多 34~102 目標生命值（隨等級提升）
。
．【移除】此技能會減少野怪 50% 攻擊速度。

垃圾riot balance team

blank仔會唔會又玩support

Btw 今日LCK 係 Patch 8.12

又見到KT監督, 林早洩

豬女

thal 會唔會又輸線

首搶豬女做乜鳩

8.12除左remove banner仲有乜

留名睇半坦半AP豬女

鏡爪

護盾nerf

nerf 左幾隻盾

蛇女

thal仔隻234會唔會比smeb打穿

Skt add oil

仲嫌AD唔夠慘